蘋果app係邊俾錢

我搵極都搵唔到link填信用卡

Fb專頁有link

用網頁版登入，不能用app

啱啱比咗錢 但都話我未升級

我重down app解決咗問題
你可以試下

要登入的

蘋果facebook有link

要先登出再重新登入一次自得